港人平均用$2400買聖誕禮物 你達標嗎？

港人聖誕禮物公價$2400

港人本年消費力強勁，92％的受訪者表示購買聖誕禮物的花費將與去年持平甚至有所提高，比參與問卷調查的12個亞太區市場84%的平均分數為高。除了購物消費市場暢旺，本港消費者亦計劃平均花費港幣2,403元於聖誕禮物上。然而，本港受訪者消費時仍保持謹慎，主要由於擔心對方不喜歡他們選購的禮物44％，所以必須花心思考量對方的喜好。

少左d喎

買比自己買左成皮野

那有錢呀，你老母. jpg

買左部macbook pro比自己

今年先剛剛比到首期，當係比自己嘅聖誕禮物

二手iPod。

晴報？

買咗部PS4 俾自己做聖誕禮物

7人車

我一陣就叫我男朋友買2400禮物畀我再叫佢畀2400我買返份禮物畀佢

$0

買貴啲出埋我嗰份

又晴報？

有女友但無買

on9

買對nmd cow女都唔止啦

真係 300蚊美金 岩岩好

我$300內 窮學生

買左三層複式豪宅俾自己

買左部新MacBook俾自己

女友就平平地 買左支jo malone香水

最近俾左首期 無哂錢

又鼓吹消費，又鬧後生儲唔到錢

那有錢 你老母

0

係你廢 睇下呢度得好少人唔使錢